大波Man俾市民從從包圍

大波Man係V仔對出俾市民從從包圍

呢個忠字頭係咪黑社會黎

竹等上手扣

有冇佢打人段片？

有人播左佢打人既片

sor9佢係乜水

藍絲社團 忠義民團代表人物 係咪濕晒呀

重重包圍 ?

忠義民團個名咁中二

大波man竟然出現
佢個招牌式淫笑

蘋果live影唔到條片

聽講佢強姦又打人

係咪連熱狗達都唔敢打果個傻仔？

佢都出埋嚟，咁陳淨心復出示忠之日都不遠矣

689 似乎會復出

笑得好淫好撚基

屌 好似睇batman 精神病院堆villains放返晒出來咁

其實人證物證 佢都睇晒
仲要等咩？

又想放佢走

普京式輪任
台獨仲傾緊，而家中央又想再傾下港獨